我敢肯定扑志效一定都有食開煙

我就唔信包煙仔唔係佢既

啤牌嚟

隨身帶副啤牌又幾合常WO

正常**

朱古力手指餅

扑完野梗係要食返支事後煙回味下

一枝煙兩份食😜😜

一早流出過姜丹食煙相

圖呢

隊草都係碎料啦,,
食下煙係到大驚小怪
家下2020年啦

咁過多幾十年白粉係咪都普遍化埋

一睇已經知係健牌

無理由架
OPPA係乖仔黎 點會食煙架
一定係個臭雞大山婆帶壞佢
我家單尼爾唔會咁壞架!!!!

成日塞D煙仔入個波GAP數下放左幾多枝

我地twice係乖乖女黎

正一傻9

慶祝生日點蠟燭啫